如果Marvel世界大戰Harry Potter世界，邊邊會贏？

Ironman同Harry 打邊個會贏

去去武器走，會唔會成件甲無左

咁scarlet witch會企marvel個邊定係巫師個邊

一枝節骨木都收marvel皮la

Harry啦，魔法最屈機

金手指

但無左枝杖
咩都唔係喎

Marvel有好多法師架喎

Strange, Mordo, Loki, Scarlet Witch
仲有XMen大把精神系

一句Avada Kedavra 索命咒就死啦

枝杖咁細好難瞄準喎

hp啲人再勁都係凡人
marvel求其出scarlet witch加jean grey已經贏咗九成
都唔使出legion franklin richard同starbrand嗰啲
仲要佢哋上面仲有beyonder eternity living tribunal

marvel世界幾千個神 點打？

一招統統石化收晒Marvel皮啦

Expelliarmus!!!!

Thanos啪手指就令你消失啦，唔理你個邊個宇宙。

係愛呀